頻頻撲撲都無單開，有學歷又邊個會想做aa9?

因為你無學歷呀弱智

成世人流流長有排你受呀

DLLM一日開幾個廢post

我講中左你？

轉行啦😂👏🏻

如果你有能力的話

做一單夠食半年啦傻仔

都唔洗講考到大牌果班,
輕鬆開間鋪, 賺佣賺到笑

係呀

大家快d排隊去做

甘刀脾梨古中，梨珍系巧叻叻牙

後悔點解當日唔讀好d書

成世人流流長有排挨呀你😂

系。。珍系巧後悔😞
想讀反偽進
讀完請吾請助梨保安員？🙈

你就對號入座入來憤怒

唔夠講就性幻想我做保安？

面對現實走去乞單啦

禾几時話梨做保安牙ching。。😅

無緊要

好好面對你現實生活

你今時今日咁，係你自取其果

樓主同aa有咩仇口？

講事實

成9日都見到到佢罵aa 心唸做乜9

條友根本有精神病
貿易戰 佢開post屌aa9
反送中 又見佢開post屌aa9
香港有第一個烈士 又見佢開post屌aa9
成班後生被自殺 佢又開post屌aa9
到武漢肺淡 佢都係開post屌aa9
無謂香港有咩大事佢都不忘屌aa9
佢嘅人生就係掛住屌aa9
無論你覆佢咩佢都係話你係aa9 無一例外

可能AA 屌左佢老母

樓主5年前已經好叻仔預視樓市，錯足5年，咀咒足aa9 5年

支持樓主繼續將怒火發洩落aa9度

點解地鏟商唔可以直接俾人賣 ==

保安呢？

讀唔成書要做保安係抵死喎

LM

其實我好好奇你成日開呢啲po到底係咩心態

睇錯市輸足多年嘅財經台房屋台資深精神病患者，由佢發洩落aa9度就ok